你老母我地姓鄧既就係大撚哂

冇我地原居民，林鄭含得撚啦

問依家邊個夠膽做架兩

莫講話依家係我地鄧家聚新抱。我地娶埋你條女當眾洞埋房又如何

問誰人 敢過問~

就在這百步內 任我主宰

林佢老母鄭咩。宜家香港係由軍政府鄧小強領導

幫我地含撚

PK鄧條爛癱入我地條村都要我阿公批准呀屌你老尾
條友出面就牙刷刷，入到黎我地條村咪又喺成隻死狗咁款

新界五大家族

鄧文廖侯彭

鄧係第一，聽撚過未 ？

pk鄧最初唔係痴我地發圍，收撚左皮十世啦屌

小桃園我就晩晩食咁滯，佢當年紮職都要拜候我地叔公。

狗見到我地，聲都唔敢出

狗署一哥都姓鄧，其他姓氏行撚開

有曱甴首領鄧小強

炳強

同我挽鞋都冇資格，係到認親認戚

佢唔係痴到我地條線，撚會做到咩

好慘

新界鄧氏王族

忍唔住都要推番個post